【武漢肺炎】李嘉誠親赴紐西蘭專機空運返港 Safety+ CoverCool 保護衣贈醫護

香港目前正處於醫護物資短缺的情況，不少人前線醫護人員亦擔心會因而增加被傳染的風險，不過今日又有好消息。李嘉誠基金會在今日就宣布首批贈送予香港醫護的 N95 口罩已經到達本港，隨機運送的更有從當地醫療機構購買的 5115 件保護衣，將會送給前線醫護人員。

李嘉誠基金會在今日中午時分於 Facebook 專頁上分享了一個貼文，分享首批送予香港醫護的 N95 口罩已經到港的喜訊，表示將會送給醫管局以派發予前線的醫護人員。從他們分享的照片中可見，這批口罩多達 84 箱。

此外，網上亦流傳了一張李嘉誠在私人飛機上檢查貨品的相片。從相片中可見，箱中裝著的是由紐西蘭醫療機助購的 5,115 件 Safety+ CoverCool Type 5/6 保護衣。從網上資料得知，每箱將裝有 50 件保護衣，可以提供靜電防護以及液體保護，並以背部用上透氣的藍色物料為一大特點。

政府唔做佢做
政府比狗都唔比醫護佢比
誠哥好野

誠哥

求入去幫推及rt + like + reply
【19/2 twitter *極度*要人】美國議員全方位怒插中共

危難中, 先知誠哥好

工黨左膠直情係消失咗

張圖好似番邦進貢俾皇帝咁

佢點影的

件野 work 唔 work

想買幾件黎緊搭飛機用

全港富豪失蹤 只有李嘉誠真心為香港

LKSAR

王者歸來
魔戒咁

簡直屌打港共

Push

宜家早頭香港人自救
對港共嘅依賴同重要性大大減低

套甲好貴

怕咩吖人地富豪
你睇誠哥坐咩機去新西蘭就知

係咪 1次性

一轉私人飛機既成本都貴過5千套甲
誠哥親自出緊,睇黎同人簽左大contract/收購左人地成間廠
呢5千件隻係先頭部隊, 之後keep住送黎